唯一明白我的竟然係一個已經十幾年無聯絡的家姐

借朋友account出呢個post呻幾句，因為呢排真係好辛苦好心痛。辛苦大家聽我亂呻。多謝。

今年由六四燭光晚會開始，每一個遊行我都有去，除左因為我愛國愛港不愛黨，仲因為我睇倒送中條例對human right既侵犯有幾嚴重。

對住我家人我都好坦然講我去晚會去遊行，我覺得我有責任比我家人知我係邊、安唔安全。

直到6月12日開始第一次衝突，根住我見倒警察無晒人性咁打人、圍嘔一個女仔，我喊住咁send whatsapp比我家人，我話希望佢地唔會好似政府咁，話d年輕人係暴徒(上刪幾百字)。Group入面無人回覆。

過兩日我打比老豆約佢食父親節飯，我老豆一句叫我唔好揾佢，話估唔到養到個女咁大，我竟然可以是非不分，仲send埋d咁既message出黎。我忍唔住喊左，我同老豆講，我有我睇法佢都可以有佢睇法，但係不同政見係咪就連個女都唔要? 最後佢cut我線。

我爸媽係我心肝寶貝，因為我屋企散左好多年，我想我家人會知道我係愛佢地，所以我都會好盡力對僅有的佢地好肉麻將愛講出口，雖然我知佢地嫌我肉麻。。。

好多日喇一直到宜家，佢地都無理過我，無關心我，就算我話我去遊行。

我真係傷心到覺得除非我出事，如果唔係佢地都唔會care我，或者我爸媽已經當無我呢個女。

係呢段日子，我意外見到身在外國的家姐個網店既post，我即刻喊左出黎。佢同我一樣咁心痛，佢唔係盲架，佢仲好愛香港架，佢知道香港發生咩事，仲好密切留意! !我心諗，果然讀歷史既人個心唔會盲!

我真係感受倒好大好大既支持。。。雖然我唔可以揾佢。。。雖然佢唔會明我係一個無法唔愛佢既人。。。但係我覺得我仲有個家姐係我身邊，同我一齊行，一齊為香港努力，我唔孤獨。或者如果我地唔係姐妹，我地會係好朋友。。。

重有好多人支持你

多謝。

既然係家姐點解唔可以揾佢

出到黎
每一個人都係兄弟姊妹
那怕回家後再見認唔返大家

香港人 一齊加油 唔好輸比支共睇

家家有本難念的經。